窮哥哥，富弟弟，當日呢條片令我一夜醒覺，齒輪理論終身受用

香討見到

其實哥哥無錯, 哥哥呢d真係貢獻社會, 買樓只係為左自住

個細佬炒炒賣賣, 其實好仆街, 所謂既風險管理, 市升咪無事, 市跌既話, 除非佢轉身真係好快, 唔係就做過街老鼠, 歷史唔係無試過

當然, 成王敗寇, 今時今日係細佬嬴左

細佬到宜家應該退得休

阿哥都唔知買到樓未

個阿哥係我中同

好人壞人真係有樣睇

btw,忠忠直直,終需乞食

搵唔搵到佢
有冇買到
3百幾萬港島樓
現在3百只是首期

我都想知

最後細佬講理想(8-10層收租樓）
但阿哥講就變左夢想

抌晒春

依家兩兄弟點呢

留名